有冇人趁礦潮賣咗張卡

依家啲價真係好吸引，但係賣左就冇機打

好想瘋狂買卡返香港賣

利申 外國貨源充足 30系列 60ti 到90都有貨

邊度？

3070 賣左$8800, 買唔番卡用

幾個月前用3700入咗張3070考慮緊賣唔賣 驚之買唔番

改用內顯+ps5渡日

你邊撚到？ 我係加拿大無哂貨

師兄想買外國卡？

紐西蘭！食撚住kiwi fruit打機

係

要唔打機先得，ps5我賣咗

2070s 賣到幾錢

一樣
$8000放3070 今日去搵6800xt
俾我搵到唯一一間有貨但係唔賣

巴打幫唔幫到手買卡

幾日前賣張3070 $9500, 而家用緊RX550

唔打機咪ok囉

我都想

諗緊放1070定3070好

我呢邊一張全新嘅ROG STRIX 3070
兑港紙大約賣緊9000-9100港紙左右

繼續2080ti 安心使用
唔賣係最好

想問 rx5600xt 值唔值錢
買番黎準備玩2077 點知伏到game 都無買
完全無用

而家3080二手可以賣幾錢？
之前8000買都比連登仔吊都暈

可以唔打機一開始都唔洗買ps5同電腦啦

幾個月前入左幾十張果啲已經發左

放左張3080

1660S 都放到2400痴撚線

2400咪算少

二手

等緊4月出3080ti
睇下可唔可以用3060ti 換

樓市咁
租啦

970 放到幾多？

內顯+geforce now

4700賣左張乞衣版2080
而家等出3050Ti睇下點

sh仲有得升 冇3-4萬都唔放

Same

炒價前,3060/70/80,賣幾多

巴打放唔放？

你收幾多

tg staple_stable123

市價4000，唔好被人呃

巴打知唔知VEGA 56放到幾錢?

2060放到幾多？

有冇得代買

可以吖 不過我返唔到黎吖ching

有冇得寄過黎到付

60ti 賣左8千幾

已賣3070 $9500 , 現用1030>.<

咁和味

3080 13000有冇平放到？

差不多

thx

我粒U無內置GPU
賣左無得玩 用緊1660Ti早知之前砌加多火少少上20系
好奇問下1660ti值幾錢

今期炒乜野coin?

有貨唔賣係咩玩法 又限砌機?
3060TI由4500炒到8500真係痴撚線

rog3090宜家放到幾多

想放左張1070ti去買張30系

除時無左

岩岩15000放， 仲要上門收

你張咩嚟

VPN GeForce now?
Ping?

Google “msrp 3070”

tuf 3080

咁冇嘢啦

3060 TI 賣 3500 比人笑傻仔先買
3070 賣4500 比人笑on9仔
3080 賣6600 比人話 買3080TI 好過

睇住班又明明話得40x 卡
點知呢嫁 成班係到話礦佬 死XX

明明之前有卡 你唔要，
呢嫁見到班人賺咁多 ， 喺度妒忌

你個張咩卡 ？？ 我呢張係最平買㗎喎

3.2k 到 3.5k

Onboard displays card,內顯乜七

賣左既話部PC無卡用所以不了

msi

+1

佢冇話限砌機
我問佢$8000以內肯唔肯賣，佢話做唔到呢個價
睇，見到佢明明開價$7999
之後攞俾條友睇，佢同我講冇貨
但明明件貨仲擺喺佢後面

用緊亮機卡 等礦難 請舉手

3070 賣到幾多 用左4個月 想賣 仲有張1060 back up

一兩個星期見呢到巴打講賣到9k

3070放左9500

未玩之前， 掘礦死仆X
一試完就 ，掘礦真香

6日回本一張卡

買家係礦工, 雖然我都唔想賣比佢, 但是佢俾得太多, 我可恥低頭

9k to 10k

邊到賣

冇可能一日一張卡過千蚊

香港d鋪真係好仆街
係咁推炒價

dcfever

佢話比人訂左就得 大把理由唔賣
炒撚緊理撚得你

epc啱啱見有張3070 9200俾人食走

想請教下係邊賣？我都考慮緊放

我即刻放 免費玩左4個月 我仲有張1060 back up

驗眼 20張嚟
計返回本期一樣係20x6日=120日
演繹手法唔同啫

唔好吹水wo 紐西蘭d網都係賣香港個價wo

香港仲足啦 炒者

果邊硬件嘢平時冇炒卡潮都係咁貴
有睇開細steve你就會明

買到先係. 買唔到佢標幾多價都係假.

strix 3090 有冇人要

屌完全一樣
本來一月5500買返嚟
其實都無咩打過機
玩嚟玩去又係FIFA
而家見二手放到8000以上
好想走咗佢先
2個月都無挖到咁多礦

好多人pm我 全部9000 以上

不過仔細睇睇的確個價係平dd, 如果真係買 紐西蘭 一般咩網買？有得ship香港？

我揀左放1070

真係算少

係喎，我睇番佢70W hashrate 原來有成26Mh性價比極高

1070而家咩價位

3070 暫時有人同我收9400

我放左2300

痴撚線
3定4年前第一次礦潮之前3300買落
竟然仲有價值

雖然我放3070應該賺得多啲
不過有新用新就算又懶得拆出黎換

三個月前賣左張1080 $1500

2060係咪掘唔到

咩model

Gigabyte gaming oc 8GB

我本身1660s自用 最尾都賣 用內顯算

賣到幾錢，我R5 3600 冇內顯

2060s可以放到幾多

有人一次過同我收五張3070 51000hkd 利申：無放

英國全線斷貨喎
你係邊度搵到貨源充足

用1030 710先 應該打到lol

個價真心吸引
但我好中意我張3070ko

有卡有西屌

我覺得就算出咗挖礦專用卡都沒用
正常卡可以二手
但係挖礦專用卡唔會有人接手

想下好啦

係咪你張卡

唔係

礦機最平賣幾錢？

純礦機69k-90k右左

咁痴線 我有張放左喺到

960有冇人要

屌搞到想打機都打唔到

3080 vison放到幾多

2700 呢

個時砌左部2060+amd 3600 itx機差唔多7000$，呢家2060 賣唔賣到4-5000

咁好價？
我有張MSI gaming x trio 唔係行貨，日馬買返黎唔知放唔放到咁高

佢話要行貨有單有盒先有

你係礦工？

我估保養對礦工比一般人重要

認真想放，但卡又得一張Vega 56，驚放咗又買唔到6800XT

我有張1080 TI 想放, 反正部PC 都唔係長用,

放俾我呀

公廁polaris 8gb卡就快全面2000樓上

仲要計埋電費同地方

用GeForce now 頂住檔先囉

ps5頂住先

而家收張二手2060s要幾多先得

本身有張1060 6GB舊卡 已放出去
用咗3年 兩千幾買 收返千幾蚊都算賺到

咁痴線嘅而家
980ti有冇市

賣左張行貨3070 $9000, amazon再用msrp價買返張

msrp價？

嘩屌 之前係法奧砌 張Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB 賣2400
頭先上price check賣到成3400
我有無睇錯 係咪同一張卡既價錢黎

鳩up amazon長期都冇貨

好似之前搶口罩咁搶

電費唔算咩啦

2060 How much?

用緊1660s 想換張30系

正確玩法
我都係一禁到就去賣
自己唔打機時就開住張3080掘，排緊心水卡行貨到時有就賣埋張PNY佢 已經執咗成部機返嚟仲有錢賺

2060每日有20幾蚊

每日得3蚊 可以賣比真係打機的人

係呀 asus tuf

依家出面收緊幾錢

2060s 放唔放到錢呢

想3070賣錢換6700XT

2070S 賣到幾多

賣咗佢 買switch打MHR 咪算

PB tech 算係紐西蘭最平 最多人買㗎啦 ～
有時 特別節日都會搞下優惠 不過顯示卡呢啲算貴價嘢 最多平就一兩舊水紐紙

要ship香港就要自己去郵局寄啦 郵費都唔。不過計埋計埋都應該平過香港嘅仆街炒價

唔識人係紐西蘭. 個網佢ship唔ship去澳洲？澳洲有親戚.

5700xt而家放到幾多

貼文巴

喺佢網站copy出黎
佢話第一個係for 澳洲第二個for 紐西蘭 第三個for oversea 師兄你睇睇啦

得紐西蘭個網search到d display card.

4000

竟然⋯⋯難怪佢有貨 淨係賣俾本土人

vega 56 pulse唔知值幾錢

邊個平台

Rx570 8g 居然有人收兩千

咩apps

網站 入貨比礦佬 濕鳩代理要Buddle好多散件
利申 拎幾件散件可以正常價

肥花

去R客先

rx570 我之前礦難買返黎 5舊鬆d
而家好似$2000

9成新既行貨asus 2070放到幾錢?

前幾個星期放上網賣諗住叫買家自己開機價
有班人夠膽死pm開價2千頭，係咪傻撚左我繼續自用唔好

一樣

正價

拎住張zotac3080 好尷尬, 價唔係高唔係低
賣左又無卡用

歐洲炒到飛天
邊到充兄呀

8gb先係
4gb少人要

呢家有D心郁, 睇肥花 3080有人收12500, 呢家個價係咪15000左右?

係邊度放？

肥花啲人壓價壓到

想問1080放到幾錢 本身粒u 7700k 都夠用 定係放埋粒u比較好

成功用ROG V56 + 公版5700XT免費換左Merc 319 RX 6900XT返黎

12500低左啲

幾多件散件可以正常價？ 換牛+張卡ok？

兩三件 MSI卡跟MSI 共碩跟共碩 我只會𠝹鳩礦佬

邊度買？

PM me

手持3080等緊老黃出守身如玉限挖礦既3080ti
到時等礦工幫我免費升級

邊到睇到賣幾錢
2080ti strix 用咗1-2年

1080ti放到幾錢

等ss

多撚謝代理搞到炒咁高

都係有貨架 貴啫

Trio 個set幾抵不過我已經收咗3070 suprim

相信老黃會知恥後勇 3080ti個bios將會係玉潔冰清 守身如玉 破解唔到

屌佢老母 一皮嘅MON有撚人要 on9

一皮mon. 買部50寸 OLED 電視 玩ps5仲好..

隻moon仲要得60hz

我望撚到真係屌咗出嚟炒卡代理不是蘑菇的

個mon正常情況應該都幾難去到貨

有張1080ti好想賣左佢
但我粒Ryzen1代無on board display

msi本身又唔係做開mon諗唔到理由點解nano ips唔買lg

平行時空？

3080 如果有現貨 隻mon 6千賣出去 應該有人要
咁張卡計返就1萬2 都平過出面現貨

利申：冇入

呢個賣法 只可以賣幾個mon
多幾個 就冇人要

3090其實都抵
而家3090好似賣到過2萬

其實係咪冇現貨？
都係要等到唔知幾時先有貨？

放左張2080ti 打住ps5等3080ti

睇字似係要買五隻 仲要3x 24寸+2x 27寸 ，幫代理清呢d無乜競爭力既電子垃圾.

上個禮拜的

因為之前係自選五件MB MON MOUSEKEY AIOCOOLER 應該冇要呢啲雞肋 所以呢轉貨就搞鳩我哋

唔係啊 真係有貨 不過依家唔算充足 只可以話部分型號有貨

香你老母臭閪呀
仆街唔撚識打x黎x去你小學生黎?
有英文唔用用殘體你食撚屎啦支那仔
你老母骨灰窰都好撚香呀

水貨跟 MSRP 就有人收啫，其實冇賺，嘥時間又嘥運費

1050ti有無人收

我係諗之後返香港個陣帶幾張返黎 一兩張又好 兩三張又好
幫朋友代 或者真係攞黎炒又好 順便啫

大約3000-3500
一定要有單有保

同問
我都有張 😅

真好
我之前都喺 Amazon 買咗張 ROG 3090 OC 返嚟

求貨
想打機好耐

呢邊有貨可以order 最快四月又有得攞 兑埋匯率大約21 000-22 000 HKD

有張3060Ti, 巴打有興趣就留個TG

好奇一問，點解扢擴用顯示卡既？

下代display card 實會加五舊起跳

全新geforce gt 710 有冇人要

你咁樣post出嚟都得嘅咩

唔係啲大機密

咁都係算啦
呢家買唔到卡無機打重 屈係屋企慘過食屎

賣左佢換張2060都好

2手2060都要3k+

Rx5500 XT呢

唔會用CPU掘

打機自用

咁補2千升級又唔算太差既 我覺得

但要搵到人收搵到人放都煩

一張卡可以買到兩三部console
傻仔先買卡打機

2070s放到幾錢

打機既話要邊張卡好
唔追頂級配置或者高畫質

全最高再光追好爽
傻唔傻睇荷包既姐

[/member][/member]

rx480 8gb還有人會要？

一定有
580同480一樣
之前賣咗張卡換APU用算

諗咗成晚，最後都係插返張vega 56落部機用，賣走咗張3070

我一陣都賣張3070

賣左佢買ps5 同 rx580 4gb

啱ps5可以玩幾年，已買

2080有保養出面收幾錢

f定h果間

同問

9400 袋袋平安 gigabytes 3070

打算買咩黎代替

我仲有張1060 用住先
等3080 ti 出

我想賣， 但唔知用咩卡資頂住先好d 我剩係打lol 同among,us, 張卡買完番黎剩係玩仁王2係叫有用
其他都只係d三國志果d

成部機賣
換ryzen pro 4750g 3600ram oc 4200
vega超上2300@1.25v IF 行2100
輕鬆

新高登求其都有大把二手卡執
忍到手唔打機既是但一張二手960開到機咪得

諗諗下都係算, 30系列炒貴成倍就話賣姐. 我2070s 賣出去都係原價咁上下, 廢事拎黎搞 見唔少人都話賣左都唔一定買得番一張夠用既display card

睇下咩game嘅啫
唔係玩啲3A大作APU夠用啦

算啦屌. 2070夠用多幾年, 到時可能換50xx

張卡可能兩年打柴
不過而家放個價位夠你換多兩代

賣左買唔到卡用

GT1030

GTX960
GTX1050

其他唔係貴就係廢.

開機就
HD7750 / R7 250 (出唔倒4K 60HZ)
GT1030
RX550

前排重想$2000放走，好在臨危勒馬

睇個勢出左都唔會買到

18年果陣一礦難
等左兩個月已經跌返去正常價

所以都係睇幣價做人

我張1070冇人要

鬼唔望bitcoin跌到仆街 啲挖礦佬仆街冚家剷

我都等緊呢日

而定bitcoin就算斬半佢地都唔會蝕入肉

睇返track record
D Crypto 一跌就無水花直插
始終唔係有實體野backup佢背後價值
一大跌既話就恐慌性人踩人

RTX3060 貞操鎖 失守了

手持rog3080
早幾星期個心成日想賣
但近排炒股賺左少少
諗諗下都係自用算
賺4,5 千感覺上又唔係好多
賣完如果之後幾個月有新Game 玩， 舊卡開唔盡到時變on9 仔

MSI PS341WU反而好過LG同SPEC果部34WK95U(PWM閃爍)

LG MON冇想像中勁的

1080 值幾錢

又可以乘機低成本玩下加密貨幣

上年1399買左張RX580 琴晚3000賣左

cls...

好搵過炒ps5

我都賣左張1060 6gb $900
而家好似1300-1500

放左 3070 3060 ti，買 PS5

Zotac 3070 只需$4699

邊度，我又要

你要時光機

炒價前,無野了

炒價前

而家有人上網 $4699 賣比你，你真你敢買

岩岩睇左,市價好似係9千5一張

3080已賣，多咗嘅錢買完PS5 同XSX仲有淨

上星期價

水貨冇保 冇人收

好想瘋狂買3080

剷巴你死心喇

aorus 2070S 可以賣幾多

賣左張RX 580
諗緊好唔好賣埋張1660s
因為仲有張960可以渡日
大家點睇

利申960渡日中 都係咁

有張EVGA 1660 super賣幾多好

試過掘但係幾分鐘VRam 上到 120 度驚撚咗即停，俾我都唔會買礦卡。

SAPPHIRE RADEON 5700XT
值幾多?

有張3080，已經3個月冇打過機
係咪賣左佢好

係，我都係咁

3070用家＋1
依家諗緊賣唔賣，換PS5玩半年再轉上3080

又或者大材少用
只係玩d 內置顯示卡都玩到既game
依家個價真係吸引
黎緊又冇大作

想收 係咪放

想收

交收買家點check卡,現金交收?

想放, tg: soncanbensand

放左張2070 $3500排隊美馬訂3070
用緊1060

仆街連3070ventus 2x都放到9400好撚有衝動放撚左佢

想收張asus 2070s自用 有意帶價tg

5600xt 真係放到4k ?

rx580放到幾多

我見amazon 全新賣緊7180 ，乜事

回下帶

想賣左張6800xt，唔知可以放到幾多

往事總令人回味....

咁玩法，N廠直接唔出貨，開雲端比人用好過啦。一石二鳥。。唔知得唔得

你未訓醒 佢都唔知幾想一車車賣比礦工
何來一石二鳥

坐左幾耐？

師兄唔信就算 總之就冇香港咁缺貨 起碼唔會一張都冇

期貨fd成日上去買野 佢幫我禁到張

水貨香港買平過你

多謝師兄update 太耐冇返香港唔知市價

岩岩5400買左張RX 6700XT 用緊3070 諗緊賣走邊張好

屌你老母吹水狗

爬文啦

一定要賣梗係3070啦
6700xt 賣到幾錢？

肥花同carousell 好似7-8k 但冇乜人問價咁
可能因為掘礦廢

Fake News
調返轉就有

想問下5700xt放到幾錢
見到5500又有
8000又有

香港未賣過正常價

好撚想放張3070走
但粒u冇內顯又冇後備咭

今次AMD其實出得幾好
少cu但拉高頻
搞到掘礦廢左但相對地打機又冇咁差

放evga 2070 super，有意者請留tg

史前產品 470賣到幾錢？

炒卡 d人係買邊張多

掘礦主要都係睇bandwidth
今代縮memory bus width, memory bandwidth都低埋, 算力都因此冇咁高
引入if cache嚟彌補番細咗嘅memory bandwidth, 事實上對FHD/QHD gaming作用幾好

AMD係架構層面上已經對掘礦落咗手

早兩個星期 6500放左

1080ti放到3600

比得你D所謂國外炒價既 係香港食炒都未必咁貴

講真個句 佢個價唔似香港咁飄忽 都唔知算唔算炒 可能係公價掛
總之佢個價set 好咗就唔會變 通常就大時大節搞promote會平
因為依家香港卡缺貨又炒到癲撚咗 相比起呢啲卡依家算係平過佢

有張tuf 3080 而家咩價

巴打你嗰張70咩型號

msi ventus 2x

買6700xt 放3070
有賺幾千, 效能差少少

如果開光追或者dlss都差幾大

丐版係難放啲，仲要放完又要收多張卡返嚟着機都幾麻煩

美森咁多bot mon住啲3070，你個fd都搶到張

980ti 會唔會太舊
放到幾錢

6800就差唔多。。。

年頭換完張3070想賣左張960佢

有張2080 想套現有冇人有興趣

我呢d平時打下r6同apex 6700xt 真係夠晒用
3070放走左了

1070ti 咩價

想收張asus 2080s自用 留tg